我唔會為咗對得住手足而七一上街

但係

七一見

要返工 你地加油 要靚畫面

七一港島見

Show blocked user